其實小店呢個詞語出自邊度？

聽咗咁耐都喺覺得好銀耳

same thought
仲有大陸“小區“，乜撚嘢小區